以後見一隻蝗蟲就打一隻

而家武漢肺炎咁勁，如果仲有蝗蟲黎搶食，物質短缺點算，應該傳到比所有蝗蟲知，香港人係會見蝗打蝗，打到佢哋唔敢嚟食我地啲野

你敢掂到佢地？

唔好番番去兩個月前私了咁
真係會嚇走啲蝗嫁

蝗蟲配叔一燒
新年好菜
消毒香港 淨化中國

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

而家d蝗同活體野味無分別
私了佢地盞手足中招

咁又係，但唔咁做諗唔到有咩方法令班蝗唔黎

之後放上微博